樓價又爆上了

日日有客問
,我封盤吊人

兩個月後升兩成

一年後升200%

因住比淡狗吠，屈你係AA

抹屎兒上番車未？

有排升，遲買仲貴…

成班aa開po幫大陸佬出貨

AA狗

好驚驚